回歸咁高興，今晚一齊去紅館支持林鄭好冇呀？

史上最打得既特首19:45會去紅館，真係好想一睹佢血染的風采呀

發夢見到佢睇到現場咁多人支持佢，感動到唔捨得走

Sorry呀 係迷人的風采

lm，多唔多人去

同四個frd去係紅館放催淚彈呀笨柒

見其他po講紅館正評唔過千，幫手推

冇飛入場想等下偶像姐，佢地唔洗咁惡呀嘛

今晚就去賀一賀佢

遊行完一齊去紅館

推呀，我會去

行之餘留下力

全港市民熱烈慶祝回歸

Push

呢啲先係實際嘢，唔洗留戀個煲底

煲底真係煲到爛

回歸喎，起碼要成萬人去慶祝先夠體面啦

推

我地去保護林鄭

lm

林鄭妹妹

push

躍動大灣區

想知source既話：

暫時未有取消活動/林鄭不出席既宣布
蘋果話佢今日再無公開活動未必準
佢今朝好似坐am90車返禮賓，可能再低調出黎

其實應該今日就唔好衝立法會反正入面都冇人做嘢留返啲力今晚衝擊林鄭月娥個酒會好過啦！

好似另一邊突破咗金紫荊升咗黑旗

衝得好 打遊擊四面都衝，睇下班畜龍同警犬對付得邊度！

紅館都係個好地方

確定佢會去？

原定佢會出現，未有取消/佢唔去既消息

當抗爭者真正開始內閧，政府就可以正式宣告：抗爭失敗了！

我只係想同林鄭講句加油

支持林鄭

代林鄭多謝你

睇下點樣搭車去

實有秘道啦

實有，剛睇過下啲娛樂新聞

有冇追開星既人指點下？

時間無多，幫手推等多啲市民一齊慶祝回歸啦

有冇追星既朋友仔知道呀

今晚8點林鄭會喺紅館

現場有料到，睇黎林鄭今晚會勇敢出席，好感動呀